[好難忍]一結左蕉，就好想滅甩佢

好想食蕉，利申非gay

負皮完就走?最多請你食蕉啦